老豆係痴線佬可以點算

國難當前原本都唔想開post阻住大家
但好攰想搵個地方講下
所以唔該大家不推文回覆
我老豆由我細到大都唔係對我地好好
每日一小鬧三日一大鬧
打就更加唔洗講
佢成日都覺得我哋係負累
持續咗廿幾年
到近排睇新聞成日鬧我地係曱甴
日日比說話我哋聽
同佢理性講過佢唔聽
想帶埋屋企人搬出去
但自己細個唔讀書宜家份工得九千幾
冇能力帶埋佢地走
真係好攰好想喊

唔知親情算唔算感情
開錯台唔好鬧

而家做份sales都12K-13K喎

比佢更痴線

想知你返咩得9k

我暑期工做過pt 飲食(個更返到ft咁)

都有12k...

咩工九千幾？

學徒

工程學徒

Career Path如何？

冇前景嘅話 quit 咗佢啦

處理好自己情緒先
好似佢咁嘅人其實周圍都有
而且好多都係冇咩空間說服同溝通到

至於做嘢方面
肯學肯做嘅相信以你年紀會有好多選擇
真係想走嘅可能試下搵朋友夾租住先？
一邊搵啱自己嘅工一邊再儲錢
再慢慢同屋企人商量下點樣過渡啊
最緊要唔好覺得自己冇方法
出路可以慢慢搵嘅

絕對算感情啦
對唔住我真係唔懂得安慰人 不過我都講下我d煩惱一齊共勉之
我老母口頭講話中立 覺得兩邊都錯，但係睇新聞又淨係睇tvb叫佢睇多幾個新聞立場佢又懶
電視度見到d暴力行為又完全冇理過我（因為大家不明文共識唔講政治）係度屌鳩人
起初我只敢和理非，去和平遊行被佢知即刻屌到我翻歸（唔係威脅我唔比翻個啲）依家又話當初冇唔反對我去和平遊行
跟住慢慢進化緊 因為真係越黎越離譜忍唔到，開始出去發夢但係被佢係屋企發現d口罩 面巾跟住就屌我唔比我出 話如果我被捕就斷絕關係
sorry千字文

對住呢啲人理性無用
睇今日荷蘭叻就知

ok嘅，升到師傅都有萬三四

白紙科文都萬三四啦

加油，我比你好小小
我成功將老母藍變淺黃

萬二三盡架喇？

你諗下我0經驗飲食搵12k起跳

你做學徒搞咁耐先有12k

如果唔係特別鍾意呢行嘅

認真另謀高就比較好

多謝你提議
但我想帶埋屋企人走
唔想再留佢哋係道受苦

同人夾份租屋？

我知樓主邊種 比人食水食到傻喎

我就建議出去搵判出嚟個啲做 做一排再考牌好過

搵朋友度下, 睇唔到有乜短期方法. 有幾多人要照顧?
增加收入,需要時間,唔知你捱到咁耐.

我跟vtc學徒搵既

我知啊 讀幾年嘛 讀完出嚟一樣比正常低人工

我有fd做過

我都想揾D判出黎嘅野做
但今年最後一年學徒
唔想半途而廢
再加上宜家走又冇人收

老實講 睇你點諗 最後一年你可以頂埋佢 但個證書0作用

或者你搵過份多舊錢早啲搬走

唉 我屋企都有事都明你咩情況

我工程都識啲人搵份工都應該幫到你